只要你一日未破處 一日都唔可以稱之為男人！

無論你二三十歲都好
只要你連閪都未屌過
你就冇資格叫做男人
最多只係男仔
因為連成人最重要嘅一環都未做過
你好意思話自己係成人 係男人咩？！

你做咗變性手術做咗人妖啫, 另計

yes
屌完閪之後發現自己膊頭其實好多野

冇
我係話緊你肥絲大隻做咗變性手術做咗人妖
多謝提醒

2樓點解唔見咗

唔講唔覺

大家知邊個啦

咁未屌閪 但口爆過女朋友算唔算男人

唔算
肯比你口爆都唔肯比你屌 你諗你啦

唔做男人 可以做魔法師 仲可以升階做大魔導師

講白啲咪只係毒撚變做大毒撚

嚴格黎講，要試過無套做愛先算男人

屌過男人算唔算破處?

啱

你屌到佢屎眼流血咪當係囉

咁女人呢

叫🐔算唔算？

算